其實要唔要統一用一個#hashtag,拍多D片等世界多D人睇到警察同政府既行為

比多D人知D高官同警察有份既
到時佢地D仔女唔可以拍拍羅有走人

容易SEARCH片同圖

#20190609

#69大遊行
#碌鳩大又痕

警察有做過咩，2016之後

用返#香港咪得
你專登開個tag 無留意開香港政事既人根本唔會知
用香港全世界一搵就睇